男仔係咪唔會再對曾經追唔到既女仔有興趣？

想問
假設如果男仔曾經追過一個女仔
但係無下文
原因可能係因為個女仔當時對你無興趣或者已經拍緊拖
如果個女仔之後搵番你
男仔係咪多數都唔會再有興趣？
有無人有過類似既經驗

中

試過？

想知+1

唔會有

點解？

好馬不吃

應該係好馬不吃回頭草？

都有道理既

不過之後發現都幾鍾意佢

但佢追你既時候你唔鍾意佢？

都幾鍾意 不過當時覺得佢似玩玩下咁 就不了了之佐

佢放棄左？

出

算啦絲打，我都試過
諗翻對方個人都ok
但人地都move on左
當自己再行埋去，已經未必係佢1st choice
都翻唔到去以前果種自己做主去決定嘅角色
決定權變左係對方度
我自己都唔係好接受到咁樣，所以我會選擇算數
不過如果你真係認清覺得超級鐘意嘅都不妨一試嘅
之但係你要預自己係比翻人揀果個，如果對方reject你你會自尊心受損得好甘下
所以絲打諗清楚

癡線你都講得好中
有對比既情況真係幾hurt下

好草不怕回頭吃

可惜我唔係

大家無搵大家就88佐
之後無幾耐就遇到ex

傻的嗎？求愛最重要係過程

我愛，所以我享受

我有搵翻佢傾計 不過已經唔同佐
所以我都正式收皮算

我覺得呢d真係問男仔好d
始終唉
其實我都有其他選擇
係咁易暗示過既然佢都get唔到
咁就算，佢再追我會認真考慮，不過既然人地都無咁嘅意慾就算
我自己就唔想佢單純因就手揀我
既然我已經唔係佢1st choice，我都唔想勉強
祝佢搵到個好過我嘅

睇下果期有冇新目標啦，冇都會對你再有興趣

都真係唔會知佢有無目標

或者好多野都已經變左

佢對你冇興趣咪即係有新目標囉

timing....

因為我鍾意你一生一世個陣你唔鍾意我啊嘛
From 熊仔頭

利申 試過追完佢 拒絕左我 之後佢搵翻我

難聽都要講

你地係衰在先架 失去左先珍惜

這個世界最壞罪名

咁你點對佢？

個男可能有另一個又準備發展，你唔搵fd 8下？

無乜mutual friend

唔係天性黎咩
貪新鮮 同埋 得唔到既永遠最想要
易得到既就唔會要啦

真係無男仔係例外咩

得唔到嘅永遠最好
早排搵番佢佢同我講
如果當初你搵我多一次就好
唔知真心定hea我
一切已成過去

我仲鍾意佢架 之後佢又已讀我
我真心嬲

但如果真係咁在意嗰一次
佢都可以搵你㗎嘛

想知

下咁似係玩你多啲

犯賤

我都咁問翻佢
佢話我當時block佢又del ig咁
哎 個時衰on9

可能當初都傷害左佢

幾年前佢表白 幾年後我追佢一齊左
一齊左就覺得我鍾意佢多好多

一齊到好好啊咁

無

絲？

但係唔對等既關係真係好辛苦 雙方都係

唔會

老是常出現！

原因

唔會特別珍惜

除非男仔特別痴情

反而諗唔一齊繼續做朋友會唔會開心啲

做朋友....要睇住佢同第二個女仔拍拖...

佢毒撚 外在又唔吸引 應該都無咩女會主動追佢

係

有時覺得係未遇到更好，所以先會翻翻轉頭諗起舊人，有人講話：忘記唔到舊愛，只係純粹因為新歡唔夠好
所以過左去嘅人&事，當係學下嘢～哈哈
依家會努力d令自己成為更好嘅人

睇下你有幾吸引佢囉

咪喺! 如果你係佢dream girl，幾時佢都會受。 如果當時只係冇其他選擇所以先追你，咁而家梗係未必理你啦。

同樣情況
拍咗，但唔開心
攤緊牌準備分手

所以我忍唔住爆咗
攤牌睇下會唔會分手

唔好俾我知就ok
共同frd聚會唔好帶大家另一半嚟

做水泡好慘嫁

睇情況啦 好睇當時佢點解放棄

Hurt完人又搵返佢係咪當人係玩具？

自尊唔容許我接受一個曾經親手令我成為失敗者既女人

你倒返轉咁諗，你係佢角色，你會點？

如果佢果時係十分認真，你一盤冷水，咁佢心中會有條刺。
除非你好有誠意去搵佢。

係呀。要撩你做我sp嗎。🤣

試過追過個女仔，但嗰陣佢拍緊拖，所以放低咗。之後佢又間唔中搵下我，但話對我冇感覺，原來其實都係搵我嚟攝時間

Timing 真係好重要

我明白

真呀 有d仆街仲要唔鍾意你仲拖泥帶水

過左就過左
果個時刻你無接受之後就算個男既無新target你都唔會係第一位
算吧啦

實有既 只係你唔會揀姐

要痴情都痴初戀/某特別d既人
未一齊過點痴情阿

絲 ex追左一年 嗰陣對佢無feel斷左 之後一齊拍左年幾

俾人拒絕/暗示/明顯抗拒，你都唔想再纏繞對方啦。或者話你拒絕完當下都唔想俾人纏繞啦。
咁唔通仲日日ff自己有機會日日傷心咩。咁梗係死心放棄啦
唉傷心到死先放低，對方話回頭。你制唔制？咁難先放得低。而且都放棄咗啦，真係死咗心都唔出奇
不過都有人咁痴情

唉屌 講起都sad

仲有小小

抵死啦 人地擺明車馬對你有興趣又唔理人
係要錯過先叫春

講真點會真係有dream girl啊

timing芝麻

咁你直接d問下聖誕唔洗陪女咩

睇有幾鍾意

你將人地嘅自尊心摧毀咗
主動約佢

我掉返轉，個女仔追我，開頭冇興趣，過咗兩三個月之後開始有感覺，再搵佢已經冇得返轉頭

當初都唔理人
而家又想搵返人

係仔都覺得你立心不良啦

有聲

會唔會嚇親人呀

會,邊有人咁問

無興趣又約佢出街？

exactly lol

好睇心情wo,但一開始唔會諗拍拖d野,會想做下朋友兜

真係timing問題

慢慢傾下計,講真,你傾傾下,岩傾既,佢約你出黎啦,邊洗你主動

同行兒女！

佢無主動搵我傾

咁果兩三個月到底發生左咩事先😂

你有冇試下主動搵佢?

有時係後知後覺嘅

咁如果主動搵左幾次 佢都唔會主動搵番你呢

一時時

咁佢都做好明顯wo

當一方做哂主動，跟住得唔到任何正面回應（例如話主動分享/主動講野）
咁真係會攰，如果覺得自己慢熱，咁只可以話大家唔係同一個頻率

咁都係算啦
如果好明確feel到佢係無心
你又已經無左興趣
咁都無謂曬心機

呢d吹爛水,會好無隱

所以諗住佢唔再問係咪出街，我就扮野唔再追問佢係咪出lu

咁你咪主動搵佢傾囉
做返朋友R水傾先啦
開頭唔洗密嫁
去到中間就會自動約你食飯睇戲嫁喇
但再之後點就要睇你造化，對方極可能唔敢再表白，但如果你早表過佢，佢可能又其實同時有幾個目標，你上釣就會當你水泡

有時都會好驚自己想對方搵我中意我
只係自己覺得寂寞想有人填滿

如果係我都會咁做

又唔好咁複雜,當朋友囉,岩咪睇定d先

又可以保持禮貌 唔係你主動放飛機

係呀，所以真係會好快磨滅哂主動一方嘅感覺
所以自稱後知後覺嘅女仔，真係唔好到時揼春

但不停主動好柒

係其實真係唔知咩叫鐘意同愛一個人
我瘋狂上網搵人傾計，希望可以分散下注意力
有時識到個幾好傾既，佢冷淡左我會唔開心
但當有另一個人出現，我又會對佢既冷淡覺得冇乜野
好驚即使拍左拖，有第二個更符合我理想對象既人出現我就會想分手。但我自己唔允許有哩個情況出現
搞到而家自己唔知點咁。但我唔會再上網識人了

可以chur d嘅

咁都再唔得你都係算啦

除非真係好鍾意個女仔
追唔到但一直暗戀個啲

如果唔係放低咗都好難再鍾意返
player另計

所以我覺得,其實拍拖最好唔存在邊個追邊個

我明白
之前既幾段關係入面
好似全部都係對對方慢慢感覺變淡
可能係唔夠中意
都可能係因為當刻好想有人陪

特別聖誔?

但你都唔再care依個人
佢care定唔care你都唔再重要

唔係節日
純粹生活上空虛掛

呢層我都想知
二十幾年嘅A0生活開始對拍唔拍到拖呢樣野麻木咗
係啲大時大節先令我有啲唔自在

鬼叫你之前做咗衰人咩
你欠人嫁
但咁唔代表你乜都要忍

lonely lonely Christmas ~~~

係既,知道有個人係到等你,無論幾時都會安心d

真係傷過先明

但好似變成 其實唔係好愛

等下啦,緣分呢家野,話唔定就到

搞清楚自己想要咩先啦
瘋狂同人傾偈係想搵情人定單純識朋友
單純識朋友得到嘅滿足感會好過你一開始就想搵情人

愛呢家野,可能會變成生活既一part

錯的時間

真正嘅麻木係直頭唔會入感情台

唔好咁啦,已經好慘啦

我又唔覺得嘅，如果果時受咗絕對會頂唔順分手
但依家再有得一齊，又真係淡咗水泡咗，忍咗排都係爆咗出嚟

結論可能真係大家唔適合對方

我其實一開始係想識朋友only，但大部分對方都唔係咁諗。我一話唔想拍拖，佢地就斷晒聯。唔排除有啲傾傾下都有啲意思，然而我唔知我嗰個感覺係出於對朋友既愛定愛侶既愛。
好怕孤單惹出禍
而家想快啲搵多野啲做，等自己唔好有咁多時間諗其他野
同埋諗諗下，我而家做啲野都好常識到人，我都唔邪要網上識，所以都係算了。
所有野都順其自然，咁樣應該係最舒服，係最驚哩啲節日同埋黎m前夕，特別想有人錫。但過左哩啲時候，就覺得有冇都冇所謂，所以先覺得自己會一世單身
朋友話見到我咩都自己頂好心疼，但，有人錫有人係身邊幫手分擔邊個會想自己頂，無奈我真係搵唔到一個佢愛我我又愛佢既人。連愛係咩都唔識

其實,水泡係可以唔爆,可以自己吸收

咦我係吹水台見到先入嚟

我都想齋搵一個人吹下水,平時大壓力果時可以發泄下😞😞

+1 唔知自己想點 好亂啊

我都係，但有時傾傾下，有啲就會動情，就會想見，但我唔想，然後佢地覺得唔見維繫唔到最後就冇再聯絡。

嚟緊聖誕節前後，主動搵一日約佢出嚟食飯，或者送份禮物比佢

佢一定會對你有翻興趣

想講一年前差啲起埋一齊 到宜家仲好掛住同佢相處嘅時光

拍咗拖都唔一定會有人疼
講起我傷心處

我係懶得搵,平時好忙,又未必一下搵到岩既,所以之前都係諗諗下,都係算

會
我ex同我散左冇耐
條舊菜搵番佢
冇耐就一齊左

講出黎會舒服啲
我今日都鬱住鬱住，係咁搵啲適合既Post留言發洩緊
留言傾計真係好過上網識人十萬倍。
起碼你地唔會郁啲要見又講野曖昧

拍左就要維繫
又係另一個煩惱

how
真係好難明知自己係水泡
感受唔到愛咁都仲繼續落去
仲成日見到異性名chat room就懷疑對方其實係追唔到女神先騎牛搵馬

咁大家一齊係到圍爐取下暖啦唉
我而家都咁覺得
係而家冇野做先想搵人陪，其實個人一忙，都唔會得閒上網識人。
講黎講去都三督屁

樓主全部留言都負左皮

你明白當時條仔追你嘅感受未

咁應該打機識朋友
我D吹水、情緒垃圾桶朋友都係當年打機識

全對，至少我係

係.. 大家圍爐
以為得我一個會咁捻
朋友都話我傻
不過佢就算衰 我都受佢嗰套先慘.....

直頭覺得自己係水泡

幾年前追佢，覺得我煩。

雖然到依家都不時會諗起佢，但搵返我都拒絕咗。

繼續A0

其實問嚟做乜
鍾意咪追返人lor

真係鍾意唔會喺度問
不如你留返啲心機諗吓佢點正鍾意你仲好

定你想佢好似以前咁追返你?
如果你係咁諗，件事會幾反智

通常啲追緊佢，啲時間比晒佢
所以無乜自己生活，人都會枯燥埋

但唔再追條女，做多啲自己野，
又飛機又潛水又降傘，又去讀書，總之好撚充實

之後條女就會覺得你好撚有魅力
好精彩，因為條女好悶
所以想同你一齊
記得咪撚彩鳩佢，或者中出即飛

講唔講得佢做左啲咩
但如果唔想講就由佢啦

點解咁講

打咩機好?唔知咩game好

我有搵翻佢傾計
不過佢應該有新target
除佐頭個日傾密d
佢仲話以前d感覺翻曬黎
不過之後都係每日10句左右
傾翻三四日
我都主動講再見
唔想再俾自己糾纏落去...
唉 timing

c打你好冇毅力...
傾嗰3-4日就話要一齊
你啲感覺嚟得快又走得快wor...

你點知人哋有新target？

除非係自己太遲出手而錯過嘅，如果唔係真係好少會食回頭草。

我個人態度：
對曾經付出好多新力但係到最後得個吉嘅：

對因為自己太遲出手而錯過嘅：

一齊咗但感受唔到愛
成日係無安全感情況下
cap圖問朋友佢想點
一個睇完對話話：痴線 分手啦
一個話：點解你可以頂得順佢咁無禮貌

咁病態嘅關係會唔開心，所以我準備咗千字文爆佢，覺得50%以上會分手

我咁講 唔係對方嘅first choice
我會好驚你會唔會同我一齊一陣之後揾到個好過我啦就帽我呢？ 因為你開頭都係覺得我唔係咁好先唔想so我姐

當然我仲好鐘親嘅話 我都會考慮 但係介心會好重 好怕你係想玩尻我 所以我諗你一係就要自己主動得明顯少少 如果唔係我係個男仔 我情願當miss左個都唔想俾人玩

最好係mmo
多交流嘅機會
當然熟嘅要交換聯絡方式啦
男男女女都好都去識下啦

我果時傾咗五個月，佢先約我
不過果陣其實無咩心拍拖

你想帶出嘅係？

係 因為成件事過佐大半年
不過都係無忘記過佢
想搵翻佢傾計
令自己end game
想快d了卻所有嘢
唔好再ff
不過依家捻翻起又好似做錯佐
不過再搵已經好77

唔好諗咁多
當R返個fd做

追唔曬
啫係佢原先追你
然後你後尾有feel，搵返佢

傾咗5個月
佢正約返你？

睇你無下文之前點對佢 你當佢狗咁撚過既話或者del過contact 就一定要加倍努力 要好似對過你既好比返佢
就算佢有新target都要盡力 希望你真心愛佢先搵返再開始 唔係既話唔好搞鳩佢比假希望人

開頭佢追得太猴禽好chur好輕浮咁，然後係我1516時要我做決定，驚得濟拒絕咗

隔咗一年覺得大家個性都有進步，佢好似沉穩咗。咪諗住R水吹傾偈，搵返個朋友囉
我本身份人都會耐唔耐搵返D曾經好fd，但後尾越來越少聯絡嘅朋友再重新聯絡

我都係咁 player feel
驚玩9我感情

努力d 試多幾次 同時睇下自己有幾鍾意佢

屌，好心D人係追人就有誠意D上YouTube學下啦
我係本身EX都係好chur，就係唔想俾佢chur先分手結果呢個追求者又係咁嘅態度，真係嚇怕咗。如果我果時同佢一齊，以我性格應該又會再頂唔順

但依家起返埋一齊，佢完全唔關心、唔疼我、唔在意咁，我諗可能真係有緣無分

都要佢會出嚟先得㗎

原來我們和愛情曾經靠得那麼近
諗番起真係會好失落好傷心

係當時無一個更好既選擇

自尊重緊要過佢 ? 咁講都唔係真心愛佢姐。

感覺上用app識人好似好唔安全咁

岩岩分左手，同一個以前追過既女仔熟翻，依家準備追多次

岩呀 依家到你要證明返你地係咩關係

我真係咁乞人憎咩

我覺得唔係

點會冇? 條女係自己夢中情人果type咪係囉。

正解

屌樓主老母
你知唔知一個男追女嘅時候畀你reject係咩感受
咪撚阻著人地啦 放過人地 放過自己

錯過咗就係錯過咗 除非你有time stone

唔驚失敗多次？

好心既麻煩唔好亂咁比假希望人 人個心會受傷

真有毅力

我鍾意呢個答案

男仔好多都係得唔到既最中意
試過特登出現係佢面前 之後佢又追多次我

唔怕，果個女仔雖然唔係咩女神交際花，但唯獨佢對我有最大吸引力，就算俾人拒絕我都情願

同埋岩岩分左手，就算失敗都比唔上失戀痛啦

而且我又唔怕出唔到pool

咁你點？

都係覺得唔啱feel 拒絕左

好過分你俾假希望人

個陣想再試一試睇吓係咪真係冇機會

當你發現你追緊一個唔鍾意你嘅人，會對佢死心，費事麻煩人

何謂真心愛佢？當時女神係佢全世界個時就唔要佢到佢既世界準備冇咗你個時先入返去你都要比佢諗下嫁愛你一生一世邊有咁兒戲 仲要係傷害過你既人

咁一開始未必係不懷好意㗎嘛
唔試未必知道唔夾

Aiiii，我都係啵，我有特登嘗試去了解曾經中意過我既女仔，然後理解左2個月之後都係不了

唔小心俾左假希望人地

中
試過

其實都比埋希望自己

你傷了人地既心你知道嗎

女仔肯主動就成功左一半
大部份男仔都唔會忘記曾經鐘意過既人

樓主加油

無人理毒撚講野

我理你

面皮好薄
聖誕都比人拒絕真係柒到飛起

以為對方愛自己就點都相處到，如果相處舒服就一齊，覺得會互相遷就，最後發現真係頂唔順，以前唔中意佢係有原因

我已失去愛情的憧景

為什麼呢

幾時約我出街

我都係唸住聖誕action，直接拖落去，好似對我ex一樣咁做。想當年我係wts表白，柒到飛起

睇timing ，有朋友係咁樣結婚

岩啊真係唔會唔記得

wts表白好似好無誠意

點解要約你

所以咪搞到朋友都無得做，初中時代係咁

我其他留言都無人覆

初中真係好天真
宜家見到啲人著住校服喺街拍拖都覺得好尷尬
明明中學既時候唔會咁諗

好mean

因為我就係你要搵嘅男孩子

要明白有d責任你好願意去負，但對方對你所重視的原則棄之如履，果種自身價值同愛情的對抗令你卻步，又或者似一份未完約的合約，令你無法去有新發展

毒撚最愛

樓豬是咪準備食回頭草

我淨係得半年著任校服拍拖經驗，好懷念

但失敗既的確係無咁樣衰既

請認真介紹下自己

我係上bio堂表白

岩啊，好想為對方兌現好多好多commitment ，但對方dont give a shit

咁或者係大家嘅價值觀好唔同（？）

Self introduction: 男，學生 完

都唔知自己想點

有頭髮 戴眼鏡

請示範

一齊再翻兜
死唔到心
除非佢講到明無機/唔鍾意我....

黑頭髮 黃皮膚 黑眼睛 勇敢zhong guo人

點做到

我用左十年時間去推番自己，可惜卻過程中不斷制做悲劇

唔知就去馬啦屌
唔通衰左放你上老豆搵仔鞭屍咩
你可以選擇去馬或者約本毒撚作懲罰

爱国爱党

當你眼中只有一件事

呢個問題係拍拖階段未必會發生，但婚姻階段必然出現

點會係懲罰

好想同中意既女仔講過養佢一世，唔使佢翻工，唔使佢供樓，做我老婆就得唔知有冇巴打咁唸

不過我個ex表示 who cares

毒氣沖天警曱勿近既力量

都有掛 我自己本身係一個例子
我宜家既男朋友係追過我
但我同緊第二個一齊
一直做住普通朋友
話就話普通朋友 但其實連whatsapp都冇乜
之後 因為一件事聯絡返 又熟返
佢又追多次我
咁就一齊左五年

咁驚

會唔會sweet左少少
咁係咪都有認定佢既感覺？

係 我覺得同佢都幾夾
我地到宜家都仲係熱戀期咁
咁多話題 成日都想見大家
Btw 真係中意就主動追
唔好令自己有遺憾
衰左最多咪柒一鑊

Keep住有見

同樓主好似 之前佢追過我 我好隱晦咁話我當佢係朋友 一直都keep住傾計 前幾日仲食完飯好正常 但之後啲whatsapp就好hea係想點 嗰刻我先唔識開心 我寧願一直當我fd都唔想唔知點解變左

幾時會Send俾佢
唔好拖了 如果個個朋友都咁講
旁人睇野最清楚

睇你識唔識分
都有好人既 但唔多
同埋個型真係唔岩我
搞到即使幾好傾都冇用

無得食都會食住先
有得食 你又唔係特別正 就彩你都on9

hea 鳩你啦
佢有心嘅話就差你搵佢一次?

得返性趣

send咗啦
逼佢解釋
其實最壞結果都係分手姐
我真係想大家都坦白呀

多數唔會，會有好多restrictions

你俾我中出我再考慮食唔食你棵爛草

唔會
有上進心想改變 變好自己嘅男仔
全部 係全部
隨年紀越來越大 變得成熟穩重
係戀愛市場一直升值

女人隨年紀越嚟越大
有一部份（唔係全部啊下）
係戀愛市場會一直貶值

你啲臭雞當時睇唔起人
好馬不吃回頭草啊

睇下靚唔靚女

比人傷過係唔會再敢對佢做主動

其實你講咁多野 話佢好好
但你有無真心鍾意過佢?
無鍾意佢 但一齊 真係走到落去?

支持美國推出be water act同將來通過佢
快d入黎簽署
表達香港人既支持和立場, 對付班賣港狗官同奶共派
呢排大家無乜聯署要簽, 比個任務大家, 就係簽左佢同發出去比人簽

曾經有個好中意嘅女仔
傾左計傾左兩年多啲
生日又會交換禮物
後尾知道佢有男朋友
但佢同我講無
傷心左一排（仲係好中意佢）
後尾move on左
見番呢個人係無曬諗法

啲女人可以一直扮大牌
一直好似當識男仔拍拖係見工咁
漁翁撒網
搵個最好最啱自己嘅
但到時比人飛
人到中年變中女
唔好問啲專一好男人去哂邊
比人mark哂啦

同埋係
你地有份做成架臭閪
扮無辜
屌你老母

搵個禿頭有錢肥佬嫁咗去啦
做肉便器啦
個男人想幾時享用你 你都要隨傳隨到
之後比人飛

（p.s. 知呢個世界仲有好女仔，我唔係屌緊全部女性，語氣重咗唔好意思）

我係

個post有好撚多臭難
你以為你係邊撚個呀？公主牙屌你老母

啲臭閪潑婦嗌交唔係好叻架咩
出嚟見我啦屌你老母

臭到我要係咁罵
Btw 不推文回覆

認真答你，唔會有興趣，因為佢知道自己唔係你1st choice, 點都會有刺

多數唔會
試過類似情況
會覺得佢當初情願同佢啲ex
都唔同我一齊

同當時都係有少少興趣先想追下
冇放上心

睇佢咩情況講
隨口講咪當你朋友鳩講下 同你曖昧緊咪即係唔夠鍾意你想吊住你先
總之都係無機

係呀。仲有持久力🤣🤣

比第二個中出完屌到牛肺咁想搵番人埋單炸？

睇下俾唔俾屌

過左就係過左啦，當時唔接受，之後都唔再需要你

真試過有女搵返我，我都心諗抵你死，一早叫你跟我，依家俾人玩到閪都反埋想我執二攤？

比人玩一次仲唔夠咩

我可以同你講 8成男人追女仔都係會漁翁撒網
只係對你特別有興趣先會特別熱情同出聲表白
如果你拒絕既話佢就會即刻追2號目標
所以你都係算吧啦

最少對佢係唔反感

好馬不吃回頭草

幾

聖誕約出黎,食飯又好,送小心意又好,做D野唔後悔

此言差矣
10年前嘅你dream car係法拉利
10年後你dream car已經變左架Tesla

Sad but true
好想鐘意返佢但係唔得

我係巴,
俾同一個女仔4年內前後玩左5次後已blocked

中肯...

漁翁撤網有乜問題?你見工都唔會淨係send一份CV啦
換返轉D女比人溝，唔通佢地又會逐個逐個黎呀? A溝緊佢 就趕走B C D E唔同佢地出街做朋友，等到A收左皮先再去識其他仔?

同步溝冇問題，大家都單身有權識異性，又冇確定左關係，無啦啦同你講忠貞做咩
得左米之後，將其他溝緊既趕走哂專心拍拖就得，我就會咁睇。

嗯...

人地以前咪同你一樣感受lol
諗真啲可能只係知道想有個人對返自己好炸

一定會有，好似你小個買唔到玩具，到你大個都想買返黎玩，而且玩得更加有回憶，有種終於得到既感覺

有嘅
不過係抱住試下嘅心態
而家我同佢一齊咗唔耐
打算攤牌散
不過唔係條條仔都係咁嘅
所以都係去馬啦
費事等陣又後悔多次

我覺得你講得都幾中肯
或者我都會試下睇下可唔可以比多d機會人
你嘅意見好好
我會認真諗諗佢

btw我個處打算留俾老公(因為佢應該會係真心待我之人，我覺得佢值我為佢keep住)，所以d套留翻比你用～哈哈～

市面上有咁多狗公好大程度都係港女做成。
曾經幾認真對一個人，又話chur又嫌悶，但係人地成個世界得你一個。到慢慢大個學識唔好咁認真，試下識多d女仔，又比人話魚翁撒網。
d人成日拒絕完人又搵番人，係到玩弄小毒撚既感情

港女係無資格屌人玩弄佢感情因為佢自己就成日玩弄毒撚感情。

btw我覺得你對感情既認真幾值得尊重，得你呢d先有資格屌狗公。

希望你結到婚

真
靚女，去到30幾都好多人溝
柒嘅18都冇咩人理

睇黎樓主都係個好人，我只係小毒撚一個我研究過發現：mk二十頭食女食得爽，但多數之後事業，愛情都無乜好結果。好d既毒撚就二十尾事業有成，到時有條件溝好d既女，不過食既都係二手貨都係先甜後苦既問題。我覺得而家做既一切增值都會令將來更加幸福
女仔都差唔多，希望你之後可以遇到一個好既男人，你唔會後悔為佢預備既一切

5次先BLOCK?巴打你都幾大量

多謝你～
相信你都會遇到加油

我咁睇啦 除非對方講左好差既詞語拒愛啦
一般其實唔可以叫hurt人既
始終做人要睇得通 總有人中意你/唔中意你

你對人有好感 人地未必要對番你有好感
但你若果認真既 不坊增值自己再吸引番對方啦

好馬不吃回頭草
重點係你真係條件優質到叫好馬囉

至於話唔受 因為當時佢拒絕你=你唔係第一順位
咁應該反省下點解人地唔放你第一順位啦
戀愛既當然擇優架啦

點解會覺得我係好人哈哈

唔好亂認

其實做男既
如果個女既肯搵翻自己已經心動啦
但係又驚佢唔知點
分分鐘下一句同你講有新仔
衰左一次知自己FF就唔想FF咁多

的確好睇個女仔本身點
但女仔肯搵番你/唔介意相處係同一空間
你可以做既係不斷係佢身邊進步到成為吸引佢既人囉

你估拍劇永遠有個男二等你咩

求解答 好迷失

搵到個比你更好既人

或者係未玩夠

試緊你

咁係咪即係代表我已經被收皮 冇機會嫁喇？ 講真 我初頭真係好期待依段關係⋯ 可以點做

踩得太深了

試我乜？ 我一路都好認真 佢就突然坐過山車咁 由勁sweet 一野變到勁冷淡

一路都好認真咪繼續認真落去 總有一日你有答案 上嚟問冇意見

但佢突然一野變到勁冷淡 真係有d hurt.....同埋繼續chur 佢會唔會變左個on9仔 明明識左唔係好耐已經好sweet 會有親密接觸 直頭會錫下 但一野咁大改變⋯

我諗你又唔會on9 到問佢點解咁 咁你想點 止賺離場？ 唔想蝕返轉頭？

打飛機終老 冇機會用到套

但唔問佢止蝕咪仲on9 好似比人玩咁
問清楚好d
雖則女方咁玩好player

即

條女咁識玩既 錫都有
連登仔無講錯 現今拖錫攬扑野都唔等於咩

好打機會對方表示收皮 建議巴打對等原則 及早抽離

但點解會無啦啦錫完都咁既
呢d女真係好仆街

咁都叫比人玩 你冇份錫既

死因真係唔知 因為唔知你/對方係咩人 通常一般黎講攬kiss 已經等如男女朋友ge pass
無理由突然開倒車

除非對方玩開or我都唔知咩事

真係中意你既先唔太敢撩你
唔係真心中意你既，唔洗太拘謹，可以好主動積極

咩啊
玩在比人錫完正正常常比希望條仔 但又冷淡
好傷姐對條仔講

點解我會接受到 反正都行唔到埋一齊 大家都開心過咪算 點解要記住佢係比假希望你 唔係比咗機會你攬攬錫錫

大師
其實都係 你心態正確

我唔捨得佢⋯ 自從比佢錫完個魂魄就跟左佢走咁 但又唔知可以點

真係好傷 我本身好期待依段關係

其實我同佢都係識左好短時間 但個感覺幾強烈下⋯

我想同佢一齊咋⋯

唉⋯ 唔捨得 但又可以點

睇怕都無
你想知可以問下佢既 有頭有尾

我真係唔明 究竟點可以挽回佢

飛

次

我拍過幾次 幾次都係識到拍拖一兩星期 呢段時間日日都好似好好傾咁 拍拖到分手又係一兩星期內 可以完全0預警話散就散 咁可以點 我怨都冇怨過 仲有啲感恩
咪當係人地比咗機會你 但人地發現你真係唔啱佢 咁你都無謂去逼人
Btw呢個係我個人經歷 未必適合套用落你到

咁佢仲會唔會避你？
日常你地仲多唔多交雜

唔會, 除非你唔介意做水泡

兩年前你的確係我既dream girl ，
兩年後原來你變好多，
我都唔再係以前既我。

只能說人會變，世事從來都冇絕對。

今年我既dream girl 係要似欣宜

即係佢等左你幾耐

真
就算一齊都唔會好似追你個時咁
會覺得你當我水泡姐

心都涼晒

建議你毁容先
咁大家都會睇你性格

2年幾左右

人既口味會不斷變

唔會 我真心試過幾次 主要有兩個原因

1. 以前睇唔起我嘅 依家揾返我因爲我撈得唔錯？不了

2. 以前真係對我無感覺嘅 我見返佢就會諗起失敗 所以不了 唔好講咩邊到跌倒邊邊到企起身 就算企到起身 你都曾經跌倒過 受過傷有傷疤 不了

sure

相反。男人只會對屌過嘅女人冇興趣, 得唔到先珍貴

人老母

點會呢
師兄謙虛啫
睇你打d嘢都睇得出你頭腦好清晰又有邏輯
放心
肯定會有識貨之人

之前on9追左個女仔3年幾 依家諗返都覺得自己on9唔知自己當初鐘意佢啲乜 依家大家都大左(老左)佢又痴返埋黎 可能見過左25想搵人埋單 直頭想一巴煎佢返屋企訓

唔係啦...
我係想佢會同我相處下先
大家相處得黎有咁上下了解先追咁會比我感覺謹慎好多，代表佢唔係係又追唔係又追
之前有個鐘意我嘅會可以咁做
做左普通朋友先，啱傾再下一步
唔好識左兩個鐘話好愛你呀大佬
你信我都唔信

其實係你當時唔揀我，當時我係你心中都只係2 choice，甚至乜都唔係。

而你就好開心咁同緊你個1 choice(依家個ex) hehehaha，連同佢wtsapp 隔住個mon都笑住咁打字。
(呢一切我都見到曬 我個心有幾痛你又知唔知？我用左幾耐去忘記你放低你又知唔知？)

呢大半年之後，我個心好似麻木左咁，唔識點再去愛一個人，你竟然走黎搵我，同我講你同佢散左。
(其實我聽到既時候，我心情冇乜起伏，內心都係好平靜咁『哦。。幾好啊，咁你就可以回復自由，去搵你既白馬王子。』

其實真係唔關男人貪唔貪新鮮事，只係係果幾個月入面，我不斷同自己講『以後都唔再理你既事！』

(我都唔係咁廉價嫁，你想要就叫我黎，唔要就叫我走。咁我點對得住我既下一個)

追唔到=條女都唔會對我有興趣

d女唔理就真係冇謂再俾人撚....

追唔到實會有報復心態

兩睇
扑野就有
拍拖就算啦

你3年幾都唔斷又有D問題喔師兄

同你情況好似
佢之後有冇搵返你

同埋你點知佢有仔

[member]grad左少見左 除非成班約出黎食飯
自從佢拒絕完我 到早排食飯先見到
之後佢就宣布最近岩岩出pool了[/member］

純情中學雞係咁上下 年代唔同

睇下佢有幾中意你
如果我追過戈個女仔肯, 我會受

其實個男仔有咩咁吸引你？
如果淨係外在 你應該唔會一開始拒絕佢啦

我遇過一個同你想法一模一樣，愛昧左一段時間，到我表白，就話暫時唔想拍拖，每個人都有過去，想去到大家真係非常了解對方先再決定係咪一齊，佢仲同我講，it will happens when it’s meant to be...

結果，我等左年幾，係哩年幾，同我出過都唔知有無5次街，我想問咁叫相處咩

好耐無搵啦
不過佢而家ig有set我做close friends
之前係我有fd同佢同校
話我知佢有仔仲要一齊左好耐（戈陣中學）
同埋佢戈陣ig都會po啲咩情人節快樂啊
但係點都係無條仔個樣
搞到我真係信佢無仔
而家諗番真係覺得自己好on9
曬咁多時間係呢條女上面
仲要覺得自己好專一

我可以好肯定咁同你講
你唔係鍾意佢
但你上述嗰啲全部都係廢話
你遲早會搵到個淨係睇樣嘅男仔 但你又好鍾意
所以 算啦 無謂浪費大家時間

根本呢種人就係以為自己係塔入面既公主咁 唔會自己都行前一步 要你過五關斬六將 達成佢所有既條件先追到佢 佢從來冇亦唔會鍾意一個人 只有對你所作所為既反射 你咁既行為只係乞求緊佢既憐憫 唔係感動佢 要感動一早感動咗 要培養感恩一早培養到

正解 見到佢咁多解釋真係好撚噁心

臭雞

唔好傻啦

睇下有幾鍾意咋喎，同埋而家有冇其他target

你話你會鐘意我一生一世架
我鐘意你一生一世個陣你唔鐘意我呀嘛

連fd都唔會做

想搵人埋單

冇興趣

收皮啦
當人係狗？

可能會覺得你搵水泡

你咁諗就太自我中心喇。
乜都以你為先。
過去左既事，人會move on ，愛你既時候，你選擇左唔接受。
被你恨恨傷害過後，決定唔再相信愛情，你竟然話人地都唔係好愛你。

世上唔會有茂茂然既愛，冇條件既愛，除非果個係你父母。

係被你恨恨傷過後，我都重新去思考我需要點樣樣既愛情。冇條件咁等你？等到你結婚生仔果日我先move on ？為奢求你果一點既愛，我等左10年，今年我42歲喇，而你家庭都好幸福，BB都就出世喇。
我諗我係時候要放手了。。。而呢一切你從來都唔知道。

(等得果10年就咁輕易放棄，你都唔係好愛我啫。)
係。。。對唔住，因為我揀唔落手自殺呢一步。我媽一定會喊死。

條仔咩年紀

最後都係ex

um...你reject人果時佢都比下hurt得好甘

就咁睇 樓主其實係唔慣冇左個關心自己 對自己好姐， 而唔係你中意左佢， 一句到尾，唔好玩9人地啦。

為左面子唔會食回頭草 會諗好多負面野
例如慌唔係俾人屌到反閪皮先搵我埋單咩之類
總之會冇哂feel 但會想屌
呃下閪屌下ok的

巴打
佢嗰陣嘅1st choice係咪已經同佢拍緊拖定純粹係曖昧緊？

sor 我係男。亦都經歷過。
完全唔同意你既講法。
我都有我既價值，唔係你呼之則來，揮之則去。
想當年我都拒絕過唔少囡。
我既世界唔係得你一個。唔會為左你而活。

從來都唔會去搶人女朋友，因為點得黎既野，有一日都會咁失去。

所以係後者。

之後你搵翻人地一定避忌,點知你會唔會想收佢做兵

介紹呢個台灣兩性關係網
有時有疑惑會睇下

agger 正解

好多人講自己放係無尊嚴ge味 乞求愛情

你諗得太多了
我曾經都會諗屌 愛情到最後無哂激情咪又係一樣 咁點解我唔揀個純粹夾既人一齊（當然講緊對方都肯）
但兩個人一齊生活除左夾 其實當中好多愛
同埋你身體永遠都會有最老實既反應 想唔想親近呢個人 錫 攬 扑野 當然你可以話sp咪一樣得 但如果你咁諗野 我諗你身體應該會話你知答案
同埋 其實無咩性格夾唔夾既人 無論有幾夾 都總有啲位你地唔夾你地會有磨擦 呢啲時候你唔愛 你只會覺得算數啦
明白你話唔想對方純睇樣 但都係唔睇樣無人會一開始睇穿你知你咩性格
如果你覺得你既另一半都只係會揀啲年輕貌美 證明佢都唔值得你一齊啦 如果唔係 你都唔需要擔心等幾耐佢先出現
唔好因為啲長輩點講就完全否定愛情 愛情係唔轟烈 但佢都有愛 願意一齊生活一齊磨合本身就係愛既表現 亦唔好因為佢地點講就覺得可以單純搵個夾既人生活 你會後悔

個女仔思想同我好大差別，佢呢d拖到成年幾兩年咁耐，其實佢只為自己諗，變相就算他朝佢改變主意，都唔需要面對大家討論緊嘅果種食回頭草嘅尷尬，因為佢將個風險轉嫁左比你
我唔想拍拖，我係會係一察覺到個男仔對我有興趣我就會明言，大家無可能有發展空間；如果我想拍，我會希望大家最少有段互相了解嘅時期，但唔會要1年咁耐，拖咁耐我都唔好意思
如果我係拖住d男仔1年幾咁耐，我就唔需要上黎叫春，因為我身邊將會有大把兵等我
但我係一個都無要
人地仲要條件非常優厚，我都無拖人放生佢
我只係需要多d時間去了解一個人，最多3個月我點都會比答案，1年真係好殘忍

唔係 追唔到再追

收皮啦屌你老母

佢個性格 我俾佢吸引
不過佢當初追我
我覺得佢好player feel 唔係認真
同埋之後有小嘈過
就88佐
但之後都幾掛住佢咁

唔會搵佢埋單啦
我都有其他選擇嘅

關咩事...你都唔知前文後理...

其實咁大顧慮做乜
遇到個岩feel既，對你好，性格又唔錯既，咪俾個機會人地，亦俾個機會自己lor
你唔肯俾正面signal人地，唔踏出第一步，就永遠都原地踏步，亦永遠都唔識咩叫愛
同時都浪費緊自己同人地時間

你鍾意咪主動搵番人
你好彩佢咪肯理你

咩性格咁吸引

咁你又點解會鍾意結咗婚嗰個男人啊？你自己都鍾意個人好清楚鍾意人係咩感覺，有就有無就冇，唔會見得多就無啦啦鍾意，嗰啲頂多都只係感情
你話相處唔夠所以鍾意唔到，你一開始有同結咗婚嗰條友相處好耐？
你解釋咁多都係自我安慰

當人好好玩？定寵物？
你想嘅時候就黎 唔想嘅時候就去？
梗係無咁著數啦

唔係

咁佢等你咁耐
搵番你個時有無好感動

都有

無啦，搵佢都俾佢已讀不回，到我都死心，完

8年前 reject 過佢 上年開始又追返

純粹因為我都曾經經歷過你呢段思考期
我曾經同過人一齊 其實都只係因為對方條件好 對我好好 好錫我 但我唔係真係咁鍾意佢 每次有問題只係覺得算啦 慢慢其實對方都會攰 佢都會痛 所以其實成日傷害佢 而我當時唔知 去到一個地步對方承受唔住變哂另一個人 真係於心有愧

可能你覺得同結左婚果個男好夾好啱傾 但對方選擇左另一個 因為佢唔想等
呢度我會話 如果佢咁都堅持唔到自己對愛情既觀念 只係單純因為主流價值覺得差不多時候所以就要結婚就求其搵左個另一半 其實呢個人無咩咁特別 根本唔值得你咁念念不忘咁鍾意 單憑愛情觀 你地都唔夾啦！

我曾經都遇過一個男 我覺得佢係另一個自己 佢都覺得我係另一個佢 當時佢有女朋友 我地糾纏左一段時間 後來好仆街咁佢為左我而分手 不過好快我同佢都玩完 因為以為好夾既大家其實只係假象 生活有太多大大小小既事 好多野係靠年月日去經歷同認識 而小事磨合往往先係最易磨蝕感情

識得珍惜眼前人..宜家或者係 曾經我拍拖拍到俾朋友屌「你真係因住你收尾個幾年」因為我以前對愛我既人好差 而好希望你唔會要去到好似我咁 真係經歷完 做左咁多仆街野先識得愛人先明白咩係愛情 好似我同我現任講同佢一齊真係想佢開心想佢感受到愛 而佢問我「拍拖唔係個個都係咁諗架咩？」

你quote個句 願意同你一齊生活就係愛 呢個係我當年不停問人咩係愛情 同樣係我最有感觸既解答！
你一定會遇上一個啱既人 你既經歷只係過去 別人既看法都只係佢地既生活方式 唔應該咁輕易動搖你對你想要既愛情既期望

過左去就係過左去
除非你今時唔同往日，變到對佢有新嘅吸引力，因為佢死左心就好難撻番著
不過樓主你當人係狗？要人黎就黎走就走？
鬼叫你唔珍惜人地當時對你嘅愛慕
而家你仲想吊住人地幫你奶鞋底？

如果對一個人無曬感覺 唔會打咁長
怕再一次受傷 怕自己諗得太多者

其實都打擊幾大
真係會覺得自己同condom分別係邊

睇下當時追唔到的原因
如果係時機的錯，有機回頭
如果嫌你當時窮，中出即飛

如果真係咁鐘意人 一早去左搵人啦 點會上來問長問短

又認真講句 真係咁鐘意人 當年唔會唔簡人 簡左另一個/拒絕佢啦

方唔係近排同另一半嘈交/分手 無人陪好悶 突然諗番起有個人對自己幾好 想搵個人塞下個洞咩

慳啲啦，死臭雞，當人地係水泡，落地獄啦

抱

咩叫確定權喺你度
屌，臭閪女人

想搵水抱咪認囉。

其實真係已經冇曬感覺，只係我將我既故事寫曬出黎。
我仲有好多好多故事，要講可以由小學講起。

屌得好

二手野 我屌你老母臭閪港女

睇下最後邊個揀邊個
臭閪港女
男人係咁升值
女人就貶值
你諗你

叫條女淬碟過世
巴打值得更好

客觀講事實唔啱聽？嗯？
有趣

多謝樓主話我知努力嘅話 以後女仔會倒追返你

你唔係對方點知hurt極有限
就似和平分手 其實分手對自己嚟講冇咩嘢 但又點知對方係咪真係冇受傷

都係嘅，死心之後淡左冷靜過後之前幻想對方嘅好會慢慢消散，鐘意個個感覺會有左

咁你咁講都合理
始終我唔係佢
唯有我下次再再再小心d

大部份有少少樣嘅都想人地關注佢內涵
不過唔係個個都有內涵
絕大部份只係自以為自己諗得好深入

或者話真正有內涵嘅女人
唔會亦不齒要乞求人關注

係呀 臭閪 屌你老母

比男人三穴中出射到滿滿
之後比人影裸照放上網啦

唔知自己想點就自己一個人慢慢諗下自己想點
咪撚當人水抱 攝時間
[black]臭雞臭雞臭雞[/black]

一個人好地地應該唔會咁樣樣對人
你咁大反應
我估你應該有過d好難過嘅經歷/往事
放心我唔會同你計較

自己唔啱諉過於人
臭閪

只怪我當時沒決斷啲向佢表白明明人地已經俾曬signal

當我放棄追一個女仔嘅時候就預左呢一世都唔會有機會同果個女仔有發展

想點，關你咩事
佢都冇怪我，論唔論到你哩個外人屌鳩我
我同佢傾過啲咩你知閪咩
唔明我覆其他人點解又關你事
垃撚圾

人來人往

你追佢定佢追你
緣份呢家野 真係避唔到
係你既就係你
唔係既點都得唔到

佢追我 但個陣識左一兩日我覺得太快

一見鐘情
咁你地宜家點

好close既friend 佢會為左我而放佢條女飛機 同埋接我放工而佢未接過佢條女

佢有女朋友又追你？

第一次追個陣冇 第二次追就有 但係我叫佢返去佢女朋友身邊 依家就係好close既 friend

樓主睇下d歌詞啦：

愛若難以放進手裡，何不將這雙手放進心裡呀

好撚噁心
你同知男都係

咁佢已經冇野我又覺得做到fd既 依家成日互寸互mean咁囉

追唔到呢個咪轉目標

你想條仔／女等你成世？

我ＥＸ前後搵返我３次

不過好馬不吃

傻啦，
你比條金毛ＭＫ屌到個閪爛晒先因為比人拋棄先識返黎搵我

如果係愛，又點會走
搵人埋單呢啲咁傻既人真係傻閪先會做

做Ａ０－Ａ３８０空中巴士都好
永遠唔好幫班臭雞埋單
得閒ＯＮＳ，ＦＷＢ，ＳＰ就得既

埋單？不了

就算你要結婚，
都記得搵一個真心對你好既人。

咪撚再害人啦，好撚好玩呀屌你老母！

恭喜哂上面果班玩人感情既臭閪
係你地令佢地變左playboy

個男人好撚噁心

隔得耐到已經唔熟
好尷

其實你點睇個男人？
佢有女朋友 但係對你好過女朋友
嗰個男人真係好撚有問題
你就算覺得我係道德撚都係咁話
而你竟然仲可以同到哩啲人做朋友

可能係我太保守啦
咩身份就接受返相應嘅待遇
如果做雞冇三分親都可以做遺產繼承人
我真係接受唔到

影響到其他專一小毒毒咪關我事
臭閪 好臭啊

一世既朋友
約左食飯先接放工一齊去姐 你估日日咩 日日接我都覺得有問題既
咁旅行呀xmas呀個啲女朋友野我梗係唔會去啦

同我case好似

中意咗個女仔好耐 差唔多年半
冇傾過偈 同埋我表現到好creepy
佢唔會同我講嘢
我中途先知佢有男朋友 但宜家唔知有冇
想follow佢IG :( 但係佢應該連我個樣都唔會記得

佢開頭應該係冇男友 係中途先有

ig都拎唔到

想開始既就用你既真心對佢 必要時倒追都要

你問野佢答唔答你

最初傾偈梗係有 但嗰時fail
fail後再隔咗半年搵佢就冇啦
只係後來有一次出於好奇心 想知中意佢嘅人咩料 先同我講嘢
不過嗰時比個on9frd叫我放手啦 之後搶咗陪電話狂send幾個emoji 就冇咗同我講嘢
太offensive啩不過我本身都冇料 所以又怪唔晒個frd